const mondai = [
    { number: 1, question: '1時間20分は何分ですか？（たとえば、答えが90分ならば、半角で90と入力します。）', answer: '80', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 2, question: '2時間15分は何分ですか？（たとえば、答えが90分ならば、半角で90と入力します。）', answer: '135', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 3, question: '5時間45分は何分ですか？（たとえば、答えが90分ならば、半角で90と入力します。）', answer: '345', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 4, question: '75分は、何時間何分ですか？（たとえば、2時間ならば、半角で2と入力します。2時間5分ならば、半角で205と入力します。2時間10分ならば、半角で210と入力します。）', answer: '115', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 5, question: '180分は、何時間何分ですか？（たとえば、2時間ならば、半角で2と入力します。2時間5分ならば、半角で205と入力します。2時間10分ならば、半角で210と入力します。）', answer: '3', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 6, question: '95分は、何時間何分ですか？（たとえば、2時間ならば、半角で2と入力します。2時間5分ならば、半角で205と入力します。2時間10分ならば、半角で210と入力します。）', answer: '135', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 7, question: '2分30秒は何秒ですか？（たとえば、答えが90秒ならば、半角で90と入力します。）', answer: '150', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 8, question: '1分15秒は何秒ですか？（たとえば、答えが90秒ならば、半角で90と入力します。）', answer: '75', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 9, question: '95秒は、何分何秒ですか？（たとえば、2分ならば、半角で2と入力します。2分5秒ならば、半角で205と入力します。2分10秒ならば、半角で210と入力します。）', answer: '135', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''},
    { number: 10, question: '130秒は、何分何秒ですか？（たとえば、2分ならば、半角で2と入力します。2分5秒ならば、半角で205と入力します。2分10秒ならば、半角で210と入力します。）', answer: '210', image_name: '', answer2: '', etc_2: '', etc_3: '', etc_4: ''}
];